屌你老味李+x都有人吹奏 痴撚線

依幾日碌Ig FB都有人出post講李嘉誠退休講撚到好大件事咁
又講埋咩超人辛苦曬多謝你乜乜柒柒屌你老味
收撚皮喇香港人係咪弱鳩智架
佢有份霸權架，佢有份推高樓價架
你祝佢長命百歲 百病纏身就岩數
屌你班仆街講到佢好大貢獻咁，佢用緊你地啲血汗黎搵錢架咋
屌 霍金死都無咁撚多人出post講 屌你老味

除左網媒，好多吹奏佢嘅都係身邊啲大學同學 戇鳩

誠哥聰明呀，攞港女買樓結婚論
去蓋過呢件事

佢可能一早知佢退休嘅時候一定有香港人鬧佢

李嘉誠算唔算有良心嗰批

肥絲係咪要開始捉詞語

咁都唔算影響討論？
屌你老母admin

係啊 樂器嚟架 ok?

啱啊 成班垃圾話佢講得好 唔係佢大家一早買到樓結到婚啦 仲襯後生再搵

屌你